今日貧僧宣布圓寂，永遠離開連登

如果呢個Post有100正評，貧僧絕不走數

經過尋晚之後，貧僧已經精盡人亡，自覺時日無多

希望有巴打可以為貧僧繼承遺志

挽留

善哉善哉

mola mola

佢哋咁唔鍾意我

多謝你嘅支持